大家鐘意邊個rapist?

最鐘意xxxtentacion,因為佢會打女人 rapist之中既男人

劉馬車

劉駿軒

Rapist

Kobe

屌你老母出黎隻揪

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌 屌屌屌屌 屌你 屌你 屌屌屌屌 屌你

屌你老母 屌你老母 陳廷佳

Kobe, c朗

有冇圖
好想比佢地施暴

Mc jin 可以rape贏黑人真係好勁

去印度搵

Bob Cosby

OJ plz

Mc Jin d體能痴線

近排仲要練到咁大隻

raper